灣仔有狗封路

稅務大樓對出 唔撚知佢地想點，大家小心

推

快啲推到個個都識呢招！
成日見到啲車撞啲小朋友，又咩都做唔到，好撚嬲😢😢

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等